今晚約左skout條女出黎食野

帶佢食乜好？

同埋食完點引導佢去開房？

交換左WhatsApp

去做美容

好撚正

明顯係網上cap圖

唔係點會有黑邊仲要兩條唔同厚度

邊度兩邊？

skout開房都要問

放低500大家心照啦仲食乜柒飯

請人食餐飯都得啦，仲洗錢？

重點係點開口？

直接開房
做完放低二百走人

準備出到黎肥三倍

積下口德啦屌

啲女係咪見到靚仔都會特別主動？

留名 今晚睇直播

傾左幾耐計

臨出前會叫你過 $5000 表示有誠意~

一晚

肯撚定係肥婆

仲要係佢主動約我先

有其他相架
唔係肥婆

不過廢時po咁多

FF少陣啦

留名睇食完飯做facial

Lm睇伏

吃不到的葡萄是酸的

我都有啲驚
成件事太簡單
唔通靚仔真係咁大優勢？

靚唔靚仔就見人見智
真係出就小心啲好

如果係對方開定房，就唔好入，小心裝咗Cam

開房做美容

放心
百佳錢唔慳得

我皮膚好好

諗起樓豬被困住簽單就興奮

到時樓豬閪又屌唔到 又蝕幾皮

最多咪借尿遁
等條女自己埋單
點都唔會落踏既

會唔會係其他連登仔釣狗公？

做facial其實咩玩法？早幾年有條女主動約我做facial但無去到，而家見佢做左TVB三線藝人

咪戇鳩啦
一睇就知係條友用左三線藝人啲相黎昆鳩你

有諗過
但佢其他都係正常符合佢年紀同簡單啲冇咁濃妝既相
應該唔會有伏既

你點知人地係女

今晚就知龍與鳳

唔好帶信用卡出街 係美容雞都唔驚
現金帶千零蚊好啦 身份證no.千奇唔好俾

吉野家 進可攻 退可守

相中人好似一個我識既人
佢skout叫咩名

點解仲有人會中計
係咪同你傾幾句就主動問你聽晚一唔一齊食飯呀
出到黎就會帶你去相熟既up dup餐廳食野 然後你埋單
跟住就會扮有事走人呃左你餐飯

連登高登都唔知幾多人中過招
我係你就約出黎玩鳩佢 逼佢食m記

唔係傾好左搞野先出黎咩？
只係話食飯，就好大機會真係食飯

諗下去邊度美容好過

Lm睇美容

留名睇簽單

上房，之後先食野

lm

變個condom 出黎 佢就識做

騙案直播Post

上次無聊玩skout
條女講兩句就約我聽日食飯
之後我笑鳩佢問佢想sell咩
之後佢話唔係sales，仲俾埋電話我
加左wtsapp似真ac
但最後都淆底冇去到
條女個樣都唔差
普通後生女樣

仲話自己係賤男一號 冇撚用

笑撚左

食腸仔， 德國菜

點數卡

賣保險

留名等 勞資糾紛新聞

留名今晚睇直播

點數騙案

留名

留名睇欣宜身形

留名樓豬俾人當狗公咁釣

劉明

等係咁問佢想食咩食邊間佢都話無所謂
根何況食餐飯姐
真係昆我都冇蝕底啲咩比佢既

做facial

lm待做facial

Lm

之前差啲中伏

今晚約去邊 暗中保護你

劉明一身蟻

呢條女咁似做wargame場既？

你有無諗過條女都有上連登

呢個app得賓妹 美容妹

10個有9個港女整完effect都係咁既樣啦
咁都可以話認到？

呃飯食 倫敦金跑數 酒吧啤酒妹 點數黨
Skout呃毒撚既4寶
樓主你太年輕了

中學同學黎，好乖好靜，做正當職業，單身左一段時間似係純粹想識男朋友，樓主都好撚仆街咁樣擺人上黎

就算真係好似你講4寶
但出到黎見我唔係毒撚咪又照開房

加油

你到時咪睇下點囉，你呢啲死毒撚有野比人呃咩？樣你又無錢你又無

同意後項否認前項

你有幾有錢？分享下

Sor打錯自膠
係同意前項否認後項

乜撚呀 佢話自己同意無錢 柒少陣

喂我屌你

樓主 真人係咪又高又大隻

屌係喎
比佢搞到亂撚左
自膠多一打

巴打你岩

搞到我以為我都要硬拍一打膠

咁不如你share 比你中學同學知
如果係真既，又小一個女仔受害
如果係假既，你就縮返入你老母個閪到

講係會比成班毒撚圍攻
咁我唯有話唔否認

樓主幾多歲

重要嗎？

秒柒

可以透露既係讀緊u
咩年齡就自己參詳

好奇 睇下巴打幾歲可以玩skout溝妹妹

有冇相先？分享下

佢冇柒，係我柒
雙重否定句會線死人
總括黎講係我冇錢但有樣

大家差唔多咋喎

飲酒仲好
Wing下wing下易傾啲

窮撚學咩人溝女, 開房唔洗錢?

等睇樓主變鐡達尼號

留名關注事情發展

留名睇結局

未窮到開房錢都冇
如果咁都要孤寒既
咁我自己不如搵個窿捐入去打飛機算啦

倫敦金定保險雞???

巴打都可以一齊玩下skout識下女

你阿媽係雞

人地眼紅

祝樓主 食到好野

要裝skout已經證明左你冇乜玩女資本啦

認真 約到出黎應該好易屌得

分左手係要搵啲勢藝做下
分散下注意力

晴子

貞子

唔好爛尾呀
睇好你架巴打

我都好想好似五十肩咁直播live

睇呢個post 都諗起堅哥

你做咩POST我出嚟

側面影相多數肥婆

似乎五十肩係成功男士嘅代名詞…

根本就係

佢琴日都咁同我講wo😂😂

個PO 好酸

樓主我睇好你，記得帶多啲錢喺身

又電車男post

深入人心

發夢嗰陣？

lm 跟進

係未呢個？

我上次果個都係話自己賣女裝
一定有伏

咁多人賣女裝?

成個pattern一模一樣
一黎就約食飯
話自己賣女裝
Profile話色情勿擾
樓豬自己諗下去唔去

之後呢？
去到唔對路咪走囉

記得開房前搵個cctv影住打陣車輪先

9點準時等 之後問你附近有無便利店

買dom?

我冇去到
你去有線新聞刺針睇下
似呃人做facial之類

捥仔係好大優勢呀
所以你咪得肥婆食囉

唔好食五百幾蚊又肉痛又話鳩赤同上連登呻

人地覆得咁hea 好明顯想r你餐飯食 傻仔

我驚屌到鳩赤

你同ptgf 要貼錢食飯添啦

樓主浸毒味

讀u 讀到你咁能醒

樓主有無完整對話圖

見對話 樓豬重熱情過佢
佢就冷淡到仆街
樓豬真係自求多福 見伏就即走啦

好似係邊到見過

帶你去酒吧比錢入場ja

More

正正經經叫隻hg啦

樓豬今晚配定啲

留名睇中伏

同佢講聲上左連登啦

包膠有酒

比你班仆街講到淆淆地添
不過頂硬上啦
去到真係伏既咪當同靚女食餐飯買個教訓算

咁易出既話，你估佢淨係同你一個出咩

條女都搵左我出去食喎。今晚9半。我話好。睇下點挽😂😂

挽你老母
你老母晚晚俾我挽撚到腳軟

小心叫你投資啊

事實係一定係fake
係唔知佢想點呃你姐

留名等伏

收到風 條女call左班紋身mk仔

留名等包膠

隔住個mon都feel到樓豬陣膠味

買點數呀，誠意黎。

樓主一定係靚仔

唉屌

留名跟進 事態發展

樓主餐飯應該好多仔仔一齊食

屌戇鳩
唔撚去喇
邊條連登仆街扮女人fake鳩人？

做咩急轉直下

突然縮沙

On9

笑撚死

屌諗住睇樓主中伏，而家無了

去睇下咩料先囉

好撚柒

對唔住囉

屌 總係有D撚樣沖出黎認叻
搞到樓主唔中伏
係要po 都等佢中左伏先再po出黎啦

睇人仆街係開心
但都要屌鳩你

佢po出來益撚咗佢啦!如果唔撚係佢又比人呃

等樓主個傻尻中伏先po啦

笑撚死
仲以為自己執到寶 有免費閪屌

去啦樓主
又係你話唔對路最多咪走
幾百蚊買個教訓 唔算貴啦

留明今晚入post 記得去呀樓豬

樓主開完post 無下文 我地好難食花生喎
有冇聽呻淫幾句先？

睇唔到樓主中伏

紅你老母咩, 我有女架

原來係去屌男人呀？

屌你skout呢啲都以為有免費閪屌。做人現實少少，交友app用黎昆水架炸。

見到派帽一哥張圖真係笑到仆街

叫你買金渣 傻仔

真係好大優勢

笑死

應該係肥婆

LM

留名睇大優勢圖

你老味吖 果然人如其名

樓主今晚係邊
我旺角收8點 等我過黎望兩眼

係既

巴打都係落蘭桂芳yo女算吧啦

留名待笑

唔係呀，add左fb, keep左有upload新相，過左幾年見佢做左TVB 三線藝人，變左recognised fan page

一開頭係wechat傾，之後加fb inbox傾，約食飯又話一齊做facial，心知係伏傾傾下就無傾，一值唔個做facial係咩玩法，見佢d相幾好J所以無delete fb。佢keep住有up新相有寫長篇comment，過左3-4年做左TVB三線，仲變左fan page

咁究竟做facial係咩玩法？

由佢啦 樓主咁撚醒都俾人昆撚左呀

一陣帶你去樓上cafe/唔知咩餐廳 冇咩人既
佢會嗌好多野
食D垃圾又勁撚貴既野
好快食完有事要走先 / 間野一陣有人book左要清場
條女唔會拎銀包出黎夾錢
要你俾曬

我懷疑係d樓上cafe/餐廳同d女夾埋昆鳩你錢

咁樣都要問？
呃鳩你做facial簽約，佢收佣囉

樓豬真係樓豬

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

我玩skout 試過兩三個女都一黎就主動約食飯，我心諗女仔有無咁主動啊 ，仲要對住一個傾左兩句既陌生人，完全好似無戒心，最後唔肯定有無伏拒絕左

樓主3p go

樓主 佢都咁搵我喎 我就冇應佢
你驚唔驚去到成枱都係巴野

好似係sale美容，之後會捉你上去簽約

似係搵齊人一圍食盆菜

我見到個post 名都估到

去睇下咩料都好 成班巴打

約左出黎 依家先問做咩
你地之前乜都無傾過？

利申：理性討論 睇伏

影相live下

唔覺得有傾過 樓上位巴打一黎就食唔食飯

笑撚死 樓主好柒
早幾年都仲有機識到女
依家10個入面10個都係廣告

夜晚就會上美容院

答佢你一次約咁多人
係味打邊爐

佢約我去潮特喎。有冇人一齊去😂😂

有線咪出過片講佢地點搵食

飯都唔食做facial 好興奮

樓主

年終唔知係交友app食幾多件啦
咁都開post

等睇樓主柒

大驚小怪
一係facial 一係飲野

樓豬到時你話到左 睇下有咩下文

一齊食(做)(水)魚

正解
利申瀨過嘢

樓主幾時同條女出黎食野呀？
我褲都除埋等你出圖

樓豬7成咁

都話咪咁又幻想架啦

樓豬我可以話比你知
一定遲過9點到
條女出到尼唔同樣
食野會食最貴等你埋單
食完餐飯就冇下文

我唔準無咁講，樓豬覺得自己好靚仔架

樓主
果頭先叫你唔好爛尾, 你宜家唔係唔出呀話.................................

準備定幾支美極先

可以照同佢講話出
到時再捕佢都得

lm 等睇成班巴打坐埋一檯

樓主唔係巧威威嫁咩

好多頁都有人話釣鳩你 你就咸濕過頭
你改名做廢柴一號啦

你俾到證據先講啦屌

邊個三線藝人，有無樣?

樓主柒到冇眼睇

第一日玩交友app?

橙褲巴打

留名等樓主柒

支持樓豬

笑到仆街
仲要咁撚得戚

出去睇埋咩事先啦

緊係啦

樓主 照去啦認真
呢件食過，係sales 妹來。
冇男朋友所以靠skout 識仔。
不過都唔係個個出黎食完反有得食。
除非你lum 得佢惦

lm 睇中伏

約緊佢出黎
到時有冇巴打幫手捕佢？
信和門口9點

去啦

好想捕 不過係屋企

之後帶係尖沙咀d吧飲野 再見到成台毒撚受害人

約多幾個巴打, 話臨時約左d fd一齊黎

仲有唔好跟佢去佢帶你既地方

就算去左, 話去廁所跟住走佬 等佢自己埋單

正解
轉頭同班fd去旺角食野
純順睇下佢

膠post都咁多正評咁多人陪樓主自high
連登真係新5p

留名睇真人圖

峰迴路轉啊

圖呢

之前係tinder 都試過約個女仔出黎
出到黎勁撚靚 靚過張相 我覺得skout冇咩真女玩

咁即係點

圖？

玩左一排skout 個個唔係金狗扮女就係假相肥西
識左個澳門 但係已經29歲 ....
之後轉玩tinder幾乎全真人

佳佳

哦 原來係佢
佢講野好低B架

樓主食完又食？

推

學招積咁！攬女前食碗蛇先

巴打們
佢8點9收工
有冇人去接佢？
信和門口

你咁撚高大靚仔
啲仔你食哂啦

九點去信和食花生先

到咗

食完你係開房阿
不過係去佢到開房做FACIAL

留夠橙褲巴打

咁快手呀清

依家揸車出嚟

唔知會唔會喺第二個post見到樓主係比人釣緊嫁呢

live到

到時信和百幾人

喺附近鳩行緊

係旺角附近行緊,一陣過去同樓主一齊食飯都好

幾條仔夾佢去食野都幾搞笑

留名等睇食盆菜

係對邊等緊樓主

信和一定有啲哂買先會約係個度

個度有冇美容舖

大伏

Lm睇樓主中伏

留名追故

企咗門口等緊樓主

其實樓主撚緊我地

留名跟進

lmlm

陣間你咪知

食花生先

偷拍佢放上黎先

樓主到未呀

慌死係真咩

我幫樓主影 如果真係有女出現

美容雞都要現真身架

過哂鐘喇

九點呀清

咩情況

樓豬呢

我等咗你好耐喇

記住救人阿

好肉緊好似

搭十一都就黎

live

佢約9半😂😂

終於到大結局 好緊張tim

半個鐘搞掂樓豬

譚仔

條女一日都食好多餐飯

快撚啲啦

記得影相 放上黎

就快9點

對icon啦，搞事咩

屌 我都約過依個出黎

9625 8714🤣🤣

準備救人

你咪集團式

唔好劇透thx

咩劇情

應該係sell course

6645？xxxx

TVB膠劇？

lm等睇仙人跳

真係純粹食餐飯 跟住走撚左

屌你老母第一次約人同人地去食譚仔？
你冇撚野呀
我係條女就扣尻哂你分
番屋企打飛機喇你

俾你約到又點 最後咪又係打飛機

好過ptgf 唔extra收錢

條女叫自己做咩名

我仲係屋企。諗梗出吾出去😂😂😂

慘都飯都沒得開?
條女個樣得唔得

19歲食下tan咪算囉

吾你老母

好熟
我都試過
劇情100%一樣

最奇怪係aa制 成餐飯冇撚出個聲咁制 佢叫既野都比哂我食 但我靜係比番自己果份

最起馬環境好d ar 19歲好易搞

原來條女純粹每日想慳返餐飯錢

我唔係喎

想搵人陪掛

吊你老尾 圖呢

越黎越覺得你吹水
走啦

6645？

好不安 咩儀式...

10點都黎緊

似中左唔知咩降 依家傻撚左。。。

現場live緊

不過我記得我約個個有兩部電話既

負皮你條撚樣先得

頂
我喺附近
好想嚟食花生

文字直播呢

未有人 樓主呢？

學前兩日個post 咁
去到尾聲同佢講其實我係xxx (樓主) 個朋友

有冇戰地記者

仆街了 條女應該俾人係咁炸

無見到現場有條咁嘅女

又post 唔駛玩啦

我們都被樓豬耍了

LIVE?

其實做乜要放條女上連登

人地都係想識朋友
又唔係ptgf開價
約你出街又無話包上床
食餐飯都要俾樓主放上網

你自己想show off自己（終於）釣到女
定純粹自卑想刷存在感

我呃鳩你地把撚咩 我記番起都覺得好奇怪 我又無損失咪算

約網友出黎食飯都要放上黎係做乜鳩?

條友應該有幾個number黎撚人

陣間逐個🐶俾人po曬電話上嚟

咁你宜家咩環境

我諗我同你撚同一條女

lm待笑

屌 呃人餐飯喎
以前舊登都有講過啦

色字頭上一把刀

連埋profile pic真係笑到面都黃埋

之後仲有沒聯絡?

而家反而想知如果見面後 佢點樣係30min 內轉場

LIVE

搞到我又好想裝返個apps撚鳩佢

條女又無話食貴野
邊個埋單都未傾（如有請指正）
咁就放晒人地相同電話上黎？

佢同你上一個目標（8:30pm) 一齊未走到

都唔知你撚人定人撚你

鬼，黎吸陽氣
利申：唔知係邊聽過

屌 條女有伏先好放啦

佢唔會打算比錢..
如果係同一人

Btw 張相好熟

快啦 9點都冇野睇

有野睇未

得啦得啦
唔好阻住追故OK？

旺角開始多人

有無巴打著灰色衫 見有條友企左係度等左好耐

巴打著黑色衫？

想知佢食唔食到咁多餐姐
9：30又約

我黎

巴打係你？

9點半

巴打好型

頂

相認啦

有野睇未？譚仔就收工喇

開始相認了連登仔

鼠返入車先

約咁多餐
一係好想識bf
一係傳銷妹

我遇過同一個騙徒，whatsapp係同一張相，又係特登遲到

巴打，個樣係同張相完全唔同的

跟住就10：30

夠人數打邊爐未

劇情係?
點卡?
美容?

樓主搞咁多野係咪想搵巴打同你食譚仔套餐加豬耳

劇情就係好地地就咁食餐飯

應該食完飯就走掛
無劇情
但一年365日可以慳返幾皮野

緊張緊張

幾個巴打圍住條女相認食飯

企撚左半個鐘 搭半走

屌

入戲肉未 ?

睇左幾粒鍾前奏啦

不如成班去吉邊算啦

咁多人去打邊爐啦

同上面一樣咁講，係為咗呃餐飯食
我估佢日日都係咁叫人請食飯，每日慳一餐，可能想慳嚟買樓

樓豬撚9手足

....條女個樣得唔我先

我估根本係撚人 唔會出黎

玩鳩你？

好撚7呀樓主 講到好令仔咪又係比連登仔扮女人玩

條女出現未

屌你老母我F5爛啦仆街

還可以..
166-8咁上下高

我都覺
睇定啲先

條友睇住高登撚鳩哂我地

呢十五分鐘好漫長

未 女都無條

全部人浪費咗大半日

見到樓主企咗喺度

遲到大王

樓主呢？

樓主好撚7呀仆街

重點唔係樓豬想show off以為自己好撚型約到女但柒撚左咩

巴打咩位置

影下樓主

信和門口 灰色衫

個樣普通啦，不過佢食食吓會話佢老闆冇帶鎖匙，要返去鎖門，所以可以一路埋單一路著返條褲

真係你

算啦 連登巴打相認 圍爐去食飯好過啦

有無人summary
樓主龜縮
巴打去睇女（真身出現左？）
166-168高
現場有無人相認？

咁都有得相認
我都未出現

你黑衫 ?

連登金鐘圖有update了

互影大頭post上黎先啦

係

其實係樓豬撚晒你班連登仔出黎

飯都要昆?
可能昆上癮

好型

樓上嗰幾位巴打相認完記得自拍放上黎

Live jor

圖

我都試過有個一黎就voice msg問食唔食飯
即刻delete撚左

9:30pm 個巴打快d 同佢講到左試下佢

樣中上

嗰位巴打user name係咩？

屌，過左22分鐘竟然變左連登巴打相認gay post

有冇巴打路過信和
幫手影一影黑色同灰色個兩條碌柒上黎

咩情況...???

一言驚醒夢中人

留言待笑

心理時鐘

狂禁f5

唔知咩一號

快d la

930巴打叫 派帽一哥

佢戰況如何？

係咁㩒F5 有圖未呀

急不及待好想玩玩了

影緊咩 好遠個人頭?

快D互相傷害啦連登仔
黑衫+灰衫巴打 VS 全部連登仔
鬥影對方再放上黎

有圖未呀

琴晚撚line
今晚撚skout

都唔知邊個撚邊個

樓上話佢會帶你去間垃圾cafe，係咪又係呢間
垃圾到不得了

女就無

變左基post

琴晚比line撚
今日比skout撚

黑框眼鏡？

留名等睇條女又話約十點
最後拖到樓豬 白等

佢撚曬成班連登仔都唔定

屌

係

原來係做枚

你唔係走左咩

又有自爆睇

未走

到未

咁多劇情

樓主呢

睇黎撚狗失敗

live 緊啊快啲啦

揸住技水？

以前既劇情係約出黎飲酒氹你去垃圾bar擺低幾舊水
依家連cafe都要玩呢d

企成粒鐘有冇咁得閒呀你地

不如現場巴打相認去爆房算啦
橫掂緊火要出
唔好晒左程車錢丫嘛

條女仲未到

樓豬好廢阿屌

終於追到live

根本變撚左做連登仔相認post

同咗個巴打相認咗

好好笑 lm

F5

去爆房啦

呢招勁 出到黎成班仔 之後自己繼續r客

仲未有圖?

橫掂冇嘢睇，老老實實邊位巴打仲喺屋企？

你含住我

老老實實邊位巴打仲係現場

係..
垃圾到不得了
食佐500幾蚊

流料？

去緊食M記

如果佢今晚唔出現 大家一齊去openrice 1星間野

得你同唔震乳
樓豬根本冇出

反客為主 話帶佢去中世紀CAFE食 之後話記起好難食 不了 佢會點

之後去維記

樓主撚人成功左

條女無上連登啫
佢是但一個frd 通知佢，容乜易

屌 真係互含

花式撚人

樓 豬 係 垃 圾 係 廢 柴 係 雞 係 公 廁

笑左

唔是有女約咩

左邊個黑衫係咪巴打

上面兩位巴打既圖呢

邊位巴打

六福珠寶下面好似係我嚟

真？

你起屋企撚鳩人就唔好話人假啦

你又知我冇出黎？

到或邊個撚邊個

絲 好撚亂啊

相認post

你灰色架喎

skout仲有正常人玩咩

1. 假account / wechat雞
2. 毒撚/無聊人男扮女玩野
3. sell 野

btw 巴打more pic

無聊囉

快啦

條女呢

佢話自己就到做咩直接send信和相唔係附近eg 朗豪坊相

睇落巴打都幾高喎

其實女網友遲到好平常
女仔見陌生人係咁，想睇下你咩樣先現身

燈光問題

叫條女share whatsapp 實時位置咪得囉

心動？

又話15分鐘

相入面果個好明顯有兩個fd
你大鳩我呀？

佢係登打士街餐廳好近

嗰個咪就係相認咗嘅巴打

紅色果個又點解釋

有冇咁撚夢幻啊個劇情？

我以為係樓主撚我地…

條女出現未啊

幫你推左咁耐
咩都冇
唉屌

其實係我地比樓主撚緊

3p唔撚俾呀？

咩紅色

你個名點做到

又半個鐘啦 都無料到

唔洗去食飯， 去廁所格劍啦巴打

係咪又有厹add人啊

佢間餐廳本身好多刀刀劍劍display

成班on9仔
俾人撚

女呢

返去練波啦 ching

條女死左去邊

樓主你索性改名叫廢柴一號啦
開post話約女食飯變左比條女撚狗放飛機

上面有條女電話號碼
肯定有巴打做左無間道扮好人
睇死條女唔會蒲頭

無女睇

根本就無女

好撚嬲

我係條女都唔出嚟啦 上咗連登點會唔知？
睇怕佢都係撚返我地轉頭㗎啦

又live

你去問下囉

屌你老母無啦廿放乜撚電話上黎
搞到撚冇野睇

好on9咩都擺上網，而加連登咁多人玩，你咁樣放上來係女都唔會出來啦 share都唔識，最多事後補圖

對腳

個post我追咗半日，本身5點諗真係去見下靚仔樓主同靚女skout妹妹，點知過咗一陣 好彩冇去

live左

放左樓主飛機?

係樓主放我地飛機

全世界LIVE

進度如何，8點推到9點半，而家10點了

尋日先俾連登仔玩死左line騙案
今日又玩死左大波人妻個ig
依家又

總結 樓主比女放飛機 負皮上一頁

Say完hi就好死返黎匯報進度啦屌

岩呀

有波有腳
肯撚定大把尻巴打pm 通水啦

好想睇大波人妻個ig

見過真人

樓主比人捉左?

正唔正

俾人姦咗

結局點

廢撚到喊

樓主好約唔約，約女食譚，比我都放你飛機啦

番屋企打飛機啦

完

唔正 見到真人已經想走 冇波又矮

乜譚仔唔好咩 最鐘意俾人約食譚仔過橋2份食+小白

樓主老母係邊度？

Ching幾時一齊食
3小 白肉
我條女唔撚食 話口臭 垃圾

咁張相係假圖定P圖

10點2喇

6樓好食好多囉

仲等咩撚丫
睇running man算

我唔係Ching 我食清湯，啲蒜要撈落自己個碗食

你搵過Ching陪你食啦

邊睇邊㩒爆F5

搵人一齊食大辣，今日輸波輸到嬲嬲地食咗個大辣清醒下

我估偷人相 側面睇都唔似

最後食左咩 個樣都好唔得?

係咪散band

Ching食清湯不如讓個位比下個啦

樓主出唻講兩句好嗎 我連assignment都唔做就係等結果

肯定有人報料啦
仲等黎托咩

我幾鐘意食蒜 不過譚啲蒜好重口

見唔到我叫佢搵第二個同佢食咩

加埋紅油正到

我即刻話食左野 跟手佢話自己又唔餓

放條女電話號碼出黎條友真係智撚障

食完連個人都臭埋
唔敢再食

睇到一半，到樓主爆電話

就覺得係借刀多

會不停灌水，食香口膠

仲見到佢手揸兩部電話

完全冇用，飲幾多水都係臭到食左屎咁

但真係好好食

口交不了 上次食完蒜泥小白 即刻啪左粒 之後陣味勁坑渠味

其實條女約咁多個仔仔出去 可能係想揀最靚仔嗰個

好味大過天

如果借刀
當有巴打pm條女
一定穿
唔會好似依家咁平靜

所以結論係

樓主廢+on9

圖 屌

正皮俾你終於上水交代

無圖up乜都得

等你等到西

94672724

電話正在使用中

如果有下次
你覺得可唔可以跟佢上埋佢叫曬野
扮聽電話有急事走先

清湯打手係度

可能有幾條大隻仔一早係到

其實你都係狗一隻 扮乜唔關你事

係都影張相啦屌

好多巴打搵緊佢?

又要想撚人 但又無圖淨吹 點樣正皮你

Mk妹黎講算中下
你唔會想睇
大把mk妹仲撚正

捕緊佢wts一直online緊

扑咗味？記得拍片ok?

冇昆你地
唔需要作咁大篇野
對我冇着數
但樣就真係伏伏地

愈講愈似係用其他巴打講既野作文
有圖咪唔洗兜囉

已散場 條女=垃圾中介

係邊到有。

個樣大約係點 上網搵張相似圖頂著先

戇鳩
比着你會唔會當面影人個樣啊？
佢約左我喺潮特隔黎miniso 再隔黎條巷傾
周圍人都冇點撚樣影啊？

連登愈黎愈多呢啲假膠Post，擦廣告，真係好低質

下次通知定附近D巴打 佢地隨時可以準備偷拍

依條女都有揾我

係skout愈黎愈低質

樓豬比人撚完
又要扮撚人

我信 化哂妝 mk妹黎講 真係好低質

真係得19?

有諗過
但驚影埋我
其實條女見到我個樣都有啲意外
佢以為有個7頭毒撚比佢撚
點知岩岩好係相反

要影實影到既
背影側面，緊有方法
不過影唔到就算啦
無啦啦話見左人
又講到同其他巴打既料一樣
無圖係爭d

完場啦咁多位，記得執翻地下啲花生殻，下次有緣再聚

我覺得係差唔多

Btw唔震亂同唔知乜野巴打係咪去左開房？
又唔等埋人地
兩個正衰鬼

抵制垃圾CAFE 賤招吸客

巴打咁型仔 教路下點打扮

成日同條仔兩個食完打車輪

你見到我？

條女呢?

請追post

多口插幾句

冬天嘅話我覺得男仔著白恤衫+深色長褲/牛仔褸都好好睇 我都係咁幫我細老襯衫揀衫，剩係中四中五都媾掂過幾條女(雖然唔係好夠，但都叫百戰百勝) 希望對你有用

心水清

你仲柒過樓主

成個Post垃圾到不得了
乜柒都無

其實我係等緊真人相

咁快扑完？

有冇半個鐘

賽後報告呢

賽後報告

爆大菊花

個post轉得咁快既

Gay post

小心CCTV

搵到skout其他相

睇黎佢俾人偷拍過

Agree 白恤衫太好j

啲女好鐘意 夠Casual 又唔浮誇

[quote]搵到skout其他相 [/quote放上黎
因為我block9左佢

樓主見到就係佢?

樓豬係咪佢？

其實樓豬你對MK妹嘅定義係咩

唔該曬巴打 深色長褲係邊種好 唔鍾意太緊身 有沒推介

之前佢都有用相同方法帶一大堆人上去酒吧

互射咗三次

係咪好似厚福街

你要知啲相係ps出黎
真人得相既3成

幾邊間都有
都係d 黑底場
佢真人見到係會失望果隻

巴打見過佢？

佢有幾個電話輪住用
所以呃完人會過一排先用返果個

yes

94672724
今晚麻煩一眾連登巴打們
Btw上們好似有巴打係第二個number
大家不妨提下佢去廁所

我唔係巴，巴乜鬼 so9sad

你唔介意貴嘅去Uniqlo，不太貼腳牛仔質地，少少吊腳幾好睇 你覺得貴可以睇完去mk葵芳搵同款

我屌你老母

冇用架，全撚部都係開工搵水魚先開架

你識佢

好唔該你 絲打 因為對休閒衣服方面0認識 都係運動多
上網搵到卡其褲好似都唔錯 係味同牛仔褲差唔多?因為個人唔係幾鍾意牛仔褲個種質地

你細佬真幸福

做乜尻係度傾襯衫同譚仔
無人想知

條女都有上連登

全民皆連 有乜會唔知

求其係樓下搵個買餸C奶都有上連登 追鬼故

即係點 賺你餐飯錢....?

中介咁
賺介紹費

上到去 條女應該又話想食呢樣想食果樣
務求要你叫到一枱都係野再叫你埋單

On lun 99 先唔講個電話係咪條女ge先
你爆出黎全世界都知根本已經無得玩

-我細老都有卡其色嘅長褲，for秋天，上身可以著吓牛仔恤/藍色恤(深淺都ok)唔洗得黑白咁寡
-唔鐘意牛仔質地可以恤衫質地，我唔知果種係咩料 或者你sporty嘅，棉褲薄棉褸都好睇
-恤衫+冷衫都唔錯但秋冬日子街上面10個有8個咁著，所以我唔叫會我細老咁著

如果你係tb睇我有幫人買過恤衫同長褲，我可以俾link你，不介意的話

sorry阻住其他巴絲

就咁睇相都覺得麻麻
仲要得三成

樓主好廢
初頭仲要牙斬斬咁話自己靚仔有女約
傾得一晚計就約你出嚟食飯嘅, 你諗吓會係咩人啦
真係有質素嘅女駛咁樣呃飯食咩
真係話你硬膠怕你嬲
臨尾柒咗仲要攞返渣沙話自己冇俾人呃
笑死

以為又係約埋做美容

竟然係呢間cafe?
舊鋪我成日去...老闆間唔中入正咖啡豆

好 唔該絲打 求link
不過tb係咩 邊到睇?

呢間cafe連女人都會呃

幾想見下樓主真人

開左post狙擊佢地

大陸成日有呢d騙案，估唔到香港都有

[img][/img]
openrice一早有人賴咗嘢

淘寶 link係淘寶link

原來係咁 因為我沒大陸銀行 淘寶太煩
近近地 uniqlo算 唔該你既建議

幾年前個apps就正
依家都喺拎嚟撚人

結局係點?

淘寶可以credit card又可以買支付寶
btw hoodie + 恤衫其實都幾好
基本上u記d牛仔褲同卡其褲已經好百搭
想無咁頹可以加對黑/灰/深藍/卡其boot
但唔好褲同鞋都卡其色

快d 搵人扮靚仔add 佢backup先

相都唔掂

係時候又要拎返交友陷阱片

推推先

未追post先估 好似以前啲去酒吧飲酒騙案咁!? 去自己人開嘅餐廳食嘢順便呃鳩樓主

其實幾年前都已經呃人呃到好誇張係估唔到仲有人用skout呃女女

樓主真係以為自己好靚仔有免費閪屌

即係依家點?

想識樓豬可以點做

唔係咁好笑呀嘛

想格棍？
可以留tg喎

你留 我add你

你留都得
加密囉

樓主一開頭唔係對自己好有自信咩？

仆街我識。。。

張小姐

爛 尾

感覺end得唔錯

視而不見的樓豬

上面傾完襯衫未，傾都算，仲要比埋啲山埃貼士

唔L關事

係呀 唔L關你事

人地想著好睇啲我俾少少意見好阻你？lol

好多人都咁着架啦
我都係咁着架啦
根本就唔關事

以家佢話佢多數著啲比較sporty嘅衫，想問下有咩型款衫 眼呢

你都係想我地讚你著得型姐。 hehe，認真白恤衫深色長褲好正，但唔係個個男仔都carry到。

見過阿sir(28歲)咁著好L好睇，個心跳咗跳。

轉話題啦

想知兩個巴打有冇下文

等緊包膠

上下LO 唔通條乳溝咩??

Lm 想識樓豬

Whatsapp條女

爆大獲

叫佢send返樓主電話同相出黎

睇下係咪靚仔

Block左十世啦戇鳩

又想格劍？
留tg lo

咁既豬閪都食得落？

打倒昨日嘅自己

冇

返5p啦屌你老母臭爛臭閪 竟然仲有人正皮你個comment

9成facial狗/點數狗
祝樓主好運

之前skout試過條女（不過唔同人）同樓主傾既接近一樣對白，又係潮特門口，又話遲15分鐘，又問我想食咩，最後出到黎正常mk妹着低胸，但發展就不了，屈我食完餐貴cafe就消失左，宜家skout好撚多騙案。

你都好
有低胸mk妹昅

姐係條女其實係幫間餐廳拉客？

睇對話似係美容雞